{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044894",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000109895",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아산 호텔 AM"
    },
    "text": "AMホテルは計32室の客室を保有しており、韓国語を使用するお客様のために案内支援言語で韓国語を提供しています。 リニューアルによりホテルはノーハードPCとスマートテレビを備え、これによりネットフリックスとユーチューブを視聴し、ゲームやバトルグラウンドを楽しむことができます。 客室にはコーウェイ衣類清浄機が設置されており、空気を清浄化することができます。 客室内には各種アメニティ、レンジケース、レニュー婦人用品カウンタービーチ、ヘアアイロン、ヘアドライヤーなどが備えられています。 全客室は2名基準で運営されており、未成年者の男女同室での宿泊は法的に制限されています。 入室の際には身分証明書を提示する必要があり、宿泊先のキャンセルまたは払い戻しは未成年者宿泊を拒否した場合のみ可能です。 客室内の什器類·家電·寝具類はAMホテルの資産とみなされるため、汚染または破損の際には損害賠償請求が可能です。 AMホテルは温陽温泉駅まで車で3分、牙山市庁まで歩道で5分、コンビニまで歩道で1分、牙山スパビスまで車で10分、新ジョンホ湖まで車で5分の距離に位置しています。 訪問客は駐車場が広くてきれいで宿のコンディションが良くて良いレビューを残しました。 また、社長の親切と待合時間が便利だというメリットもあります。 ただし、冷蔵庫の故障などの問題が発生する可能性がありますので、チェックが必要です。 総論的にAMホテルはすっきりとした快適な環境で快適な休息を楽しめる宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "AMホテルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "AMホテルは計32室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "AMホテルではどのような言語の案内支援を提供していますか？",
            "answer": "AMホテルでは韓国語を使用するお客様のために案内支援言語で韓国語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "AMホテルではどのような施設や備品が客室に備えられていますか？",
            "answer": "AMホテルの客室にはノーハードPCとスマートテレビ、コーウェイ衣類清浄機、各種アメニティ、レンジケース、レニュー婦人用品カウンタービーチ、ヘアアイロン、ヘアドライヤーなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "AMホテルの客室は何名基準で運営されていますか？",
            "answer": "AMホテルの客室は2名基準で運営されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は法的に制限されており、入室の際には身分証明書の提示が必要です。宿泊先のキャンセルまたは払い戻しは未成年者宿泊を拒否した場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "AMホテルの位置はどのようになっていますか？",
            "answer": "AMホテルは温陽温泉駅まで車で3分、牙山市庁まで歩道で5分、コンビニまで歩道で1分、牙山スパビスまで車で10分、新ジョンホ湖まで車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "AMホテルの訪問客のレビューによると、どのような特徴がありますか？",
            "answer": "AMホテルの訪問客は駐車場が広くてきれいで宿のコンディションが良く、社長の親切さや待合時間の便利さといったメリットについて好評を残しています。"
        },
        {
            "question": "AMホテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "AMホテルではネットフリックスやユーチューブの視聴、ゲームやバトルグラウンドの楽しむことができるノーハードPCやスマートテレビ、衣類清浄機などの設備が提供されています。"
        },
        {
            "question": "AMホテルの客室内の什器類や家電、寝具類は誰の資産とされていますか？",
            "answer": "AMホテルの客室内の什器類、家電、寝具類はAMホテルの資産とみなされます。したがって、汚染や破損が発生した場合には損害賠償請求が可能です。"
        },
        {
            "question": "AMホテルは快適な環境で快適な休息を楽しむことができる宿ですか？",
            "answer": "はい、AMホテルはすっきりとした快適な環境で快適な休息を楽しむことができる宿です。ただし、冷蔵庫の故障などの問題に注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 465,
        "QA": 663
    }
}